612爆眼楊老師：決定留港，法律行動方面將有轉變

//在可見的將來，我都會留在香港，當中有一些自私的原因（例如，我真係好鍾意香港的生活），也有社會層面的理由：人在這裏，我的作用會大一點。//

//順帶一提，我的法律行動方面，亦有一些轉變。目前公事繁忙，待時機較成熟，將向各位更新。//